生眼挑針要點處理

求指點
但啊媽話正常唔洗睇醫生

打完飛機無洗手捽眼屎

都冇點打呀ching

睇醫生啦

睇醫生搽藥膏，處理不當要搵醫生挑

上連登開post問連登仔

消炎眼藥水

不過我係feel到隻眼怪怪地果時已經咁做，發左出黎就應該要用藥膏 掛

下世小心d

用熱full同保持清潔
嚴重要滴眼藥水

有冇好介紹

用熱毛巾敷

睇人沖涼

你身材都唔錯喎

睇眼科, 放濃。

眼就睇醫生啦屌你
盲左點過生活
人生好撚長架 有排你行

嚴重咪睇醫生囉 但都係滴眼藥水多 等佢熟左 咪用棉花棒擠佢出嚟

查消炎眼藥水 ,生得唔係太入+唔退腫就等佢爆/熟咗針吉放膿

唔好意思 借一借
［行動post]入黎睇！一個真正經濟攬炒既平安夜

去藥房買紅色一粒個隻眼瘡藥膏，正常間間都有
可以用埋熱毛巾敷眼

搭單問 有一粒生左幾年 唔記得左 如果唔理佢會點